Questa directory viene copiata subdirectory comprese in .mototrainer
interamente da ANT attraverso il build-xml quando si genera la distribuzione
(iconcina Build o Clean&Build)
Utile per Git che deve tenere anche file di configurazione in panza.

I files vengono riscritti.

Questa directory deve poi essere copiata in fase di installazione package attraverso 
una classe in Utility.install() quando gira per la prima volta l' applicativo

o